公 廁 值 一 千 萬 每 日 1 萬 人 用

手土

推

公廁唔係開24咩

你就想